#Proyecto de programación

Este proyecto fue hecho en clase con los estudiantes de programacion aplicada

##Herramientas 

-VSCdode
-Git
-BitBucket
-Python 3.9
-AWS
-Postgres
-Amazon RDS

Programa desarrollado por Laura Rodriguez

